表面上就網戰 實際上就偷緊連登資料

本人在此特地聲明，謹此宣告，絕不自殺，絕不發生意外。

唔關我事咖,捉香討班人啦

係 Babykingdom D人指使我。

我咩都唔知